其實連登已經犯左法

連登咁多毒撚，可以告鳩連登藏毒

幽默感呢家嘢, 勉強唔嚟嘅

你咪報警囉

巴打我留意左你好耐

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

獻醜不如xx

食三六啦

我覺得幾好笑

係咪新會然實係咁多
咁多個post都無

“吠吠吠吠吠吠，吠吠吠吠吠吠吠吠”

邊個恰老納 要告埋虐畜

高登講到過黎連登 根本年經黎

但今年仲未見 天氣越寒冷個個

好撚好笑呀屌你

係咪天氣唔夠寒冷，所以老納先唔夠強大

應該係，最近咁熱

拋磚引玉

老衲係出家人自稱，所以